不割蓆！可唔可以做返一次真。和理非呀818

我認為勇武同和理非係要並存 而且係輪住 勇武>和理非>勇武>和理非 咁樣做

818我地100%和理非 唔好佔領 唔好衝 最多用口屌幾句
最好防止鬼既方法就係做到完全和理非 唔會怕俾人扇動
一次咁多求下大家

下一步我地要思考下點樣應對狗既滲透

--鬼要衝出黎果陣要點樣完全和理非?

只要定好共識
就算有鬼衝既都會少好多人去跟佢衝

我好同意 818 100% 1日和理非
勇武要停一停
停1日就夠